# Java-my-encryption

Проект по предмету Java (Напишите программу шифрования текста по вашему заданному алгоритму, т.е. придумайте свой собственный метод шифрования данных)


Мой метод шифрования сделан следующим образом, для начала береться длина текста

![img](git-imgs/1.png)

Затем каждая буква сдвигается в зависимости от своего порядкогого номера на n символов вперед

![img](git-imgs/2.png)

После чего и шифруется весь текст

![img](git-imgs/3.png)

Но так как текст может быть очень большой длинны, допустим 600 символов, будет не очень хорошо сдвигать букву на 600 символов, для этого есть цифровой ключ, который делит общее количество символов на небольшие маленькие участки.

![img](git-imgs/4.png)

### Пример шифрования текста в программе

![img](git-imgs/crypth.png)

### Пример расшифровки текста в программе

![img](git-imgs/decrypth.png)
